---
title: 'FRANCIA: TRANSESSUALISMO NON PIU'' MALATTIA. IN ITALIA TRANS  ELIMINATE.'
date: Sat, 13 Feb 2010 08:27:47 +0000
draft: false
tags: [Comunicati stampa]
---

La Francia e' il primo Paese al mondo a togliere il transessualismo dalla lista delle malattie psichiatriche,

L'Italia, semplicemente elimina le transsauli....

Mentre in Francia, il ministero della Sanita', cancella dalla lista delle ''patologie psichiatriche di lunga durata'' i ''turbamenti precoci dell'identita' di genere'', in Italia le transessuali vengono denigrate o, piuttosto, eliminate.